#include <iostream> 
#include <time.h> 
using namespace std; 

int main() 

{ 

	int reste;
	int nombreSaisi;
	int q50, q20, q5, q2, q1;

    cout <<"Bonjour"<<endl;
	cout <<"Saisir un nombre"<<endl;
	cin >>nombreSaisi;

	q50 = nombreSaisi/50;
	reste = nombreSaisi%50;

	q20 = reste/20;
	reste = nombreSaisi%20;

	q5 = reste/5;
	reste = nombreSaisi%5;

	q2 = reste/2;
	reste = nombreSaisi%2;

	q1 = reste/1;
	reste = nombreSaisi%1;

	printf ("Il faut %d billets pour 50 euros", q50);
	printf ("Il faut %d billets pour 20 euros", q20);
	printf ("Il faut %d billets pour 5 euros", q5);
	printf ("Il faut %d pièces pour 2 euros", q2);
	printf ("Il faut %d pièces pour 1 euro", q1);

	
return 0; 
} 